［TG] 落雨無野做，不如入黎淘寶group吹下水

入黎吹下淘寶經啦

淘你老母

我老母已經比我老豆維權下左架
無得淘啦

請親你淘其他人既老母啦

又落大雨

終於無雨